未見過有人腳面傳波咁勁

摩迪 最強中場 勁到癲

唔覺囉

昨天輸6:0

Ozil腳面傳波
Quaresma腳面射波

咁世界盃 西班牙又去左邊

BTW 兩隊都中意 但係克仔開始交接 輸波唔出奇

證明無左老虎魂呢隊只係一隊辣殺

腳面傳波講都講路斯基林柏特啦，有排都未到奧燒

你都未見過前阿仙奴，米杜士堡，維拉中場麥臣，佢腳面先勁

腳面傳波確實幾靚

傳撚到隊友入0球

要不是我摩 呀7什麼都不是

華朗

你都係靠我熱老虎雲carry

收嗲啦5毛狗

腳面長傳謝四第一！

呢條片睇到個七號把握力幾咁廢

Sneijder

睇完摩笛，哥利斯馬果d真係得啖笑

碧根包華d腳面比波又係一流，阿叔以前讚過

西班牙勁啲

以為你講哥利斯馬